總有一日會完全放低

理性上
知道有幾唔適合
知道你一齊期間你仲同以前嘅sp有聯絡
知道你份人有壓力只會想逃避

感性上
每一晚臨瞓
每一朝起身
我都會掛住你
諗返起一齊嘅種種經歷

身邊個個都叫我唔好諗
但真係有咁容易嗎？
我都好想快啲完全放低...

犯賤既傻閪 抵撚柒死

時間會沖淡呢句係真
近呢幾日開始完全清醒
之前仲會想揾佢掛住佢
但現家想放過自己
假如對方唔變你唔變
一齊翻都冇意思

加油！多啲同朋友去玩
發展下新興趣！
係難挨家啦一開始
之後你會發現對方係舊shit

係呀
你講嘅我全部都知
全部都明白
亦有搵唔同朋友出去玩散散心
亦都覺佢其實唔係一個好伴侶
但感性上未完全斷到
或者可能心入面仲有一絲希望佢會改變會返嚟會一齊返掛...

(你同我 差唔多時間散 你咁快就走出到

幻愛入面有句
傷口的疤痕，碰到都不痛，才是真正的康復
好多野需要既只不過係時間
每個人需要既時間唔同
一日，三個月或者一年
利申：放低緊

偏偏佢有好多傷口唔肯去面對收埋自己

點都好 你都要加油

我啲朋友已經放棄咗我由得我繼續搵佢
但最後佢已經已讀不回
理性上已經知道要放低 感性上仲未可以

你話我哋唔夾 你叫我去試吓同其他人一齊
點解要逼我放低你 點解要將我推比其他人
但當你一而再再而三咁無視我對你嘅感覺
我就知道 真係要放手啦 我會慢慢放低你

are you ok

清醒咗啲
係好難完全放低 大家一齊慢慢嚟

無彎轉？

對唔住

有時唔關拍得耐唔耐既問題
2-3個月果d幾年後都有諗佢
拍左幾年反而無感覺

理性上知道你已經冷淡唔想再繼續落去
就算真係一齊番都唔會改變到啲咩
但感性上好唔捨得
比時間沖淡一切
利申放低緊

On9 臭g